# sdvrp-opt

- Implementação de Algoritmo Genético para otimização do SDVRP (Split Delivery Vehicle Routing Problem).
- Desenvolvido como trabalho final para a cadeira de Otimização Combinatória na Universidade Federal do Rio Grande do Sul.
